點解今日咁凍

有無人比溫暖我

凍到唔想出街

因為得自己一個